琴晚 我終於成為業主

琴晚 我終於簽左約 比左細訂
多謝反送中嘅真香港人
保持香港獨特嘅地位先有助香港嘅發展
學生不是暴徒
釋放學生
一個不能少
🇭🇰還我香港🇭🇰[/b]

多謝佢哋政府有排都唔會搞房屋。

樓市今年又要大升

其實一拎地環保人士又出黎，政府無地樓價好難唔升，再者政府有心推高樓價

棕地又有鄉紳勢力
郊野公園有環團
填海就送中 點搞都死

班人搞送中搞到為反而反，以前689鎮壓完之後又係有一大段時間班人為反而反。
等到好多人訓街佢地先會醒，然後又賴政府，再佔政總無限LOOP。

別傻了 大陸佬買香港樓都是用黑色cash的
唔好問我點解銀行會受(唔撚知)

樓主，買左邊區唧？

永祥？

沙田

恭喜!
星期日沙田區遊行經果度嗎？

業主成最後嬴家